有冇人呢排發惡夢？好辛苦

有冇人明白

成日同人講要對抗白色恐怖，但其實內心好驚

怕網絡23條未通過
但實際上已經實行緊
巴打絲打成日都話有咗個P牌之後P牌仔少左留言
個排開始白色恐怖
警察因為網上留言而拉人
開始唔敢留言